掛住佢 應唔應該同佢講

？？

留喺自己心中醞釀會更美好

我都想著未得到手的她

想

可以講就講

多謝你

有得講嗰陣好講啦

講啦
唔好後悔
要move on 俾人拒絕之後大把時間move on
總之唔好後悔

講左可能會令人退縮反感 咁不如退一步更美好

我都想講

講啦 最多咪柒

我都想同佢講我好掛住佢
但驚嚇親佢

好想講但好驚得唔到自己想要嘅回應...

唔敢講 驚食白果

唔講連個少少機會都無埋

唔應該

Why???

一撚定講
利申：琴日講咗

講啦 都冇嘢好輸
唔好等到冇得講嗰時先黎後悔

依家凌晨 忍一忍

另外有時太衝動未必係好事
先組織好自己心情
有定壞心理準備先講出口
否則只會弄巧反拙 又hurt自己

0k 甘訓先

如果對方覺得唔啱 其實就點都會hurt到
講咗起碼知人地點諗先
唔好咁被動 你唔講 仲等到幾時？
同埋凌唔凌晨其實冇咩關係
Btw 甘你老母

有道理喎Ching

等佢同我講